仲未放低初戀，飲緊asahi

有個好愛嘅現任，但係每次飲酒都會因為初戀而喊，每次飲酒嘅原因仲係佢，但係已經過咗九年
叫完春

同飲asahi有咩關係

其實冇

飲完快d訓

試下飲vodka 你好快就放得低

有啲野的確係難忘記既

真真正正愛過 點都會難忘
我都想忘記一個人
加油啦 好好對現任

以前中學試過因為佢飲酒飲到胃痛都繼續飲，我現任真係有啲似佢，但係一齊耐咗先發現，所以有時啲嘢真係整定

同現任關係好好，自己亦好愛佢，大家有大家過去，都明嘅

時間會令你放低一切

你頂到幾多罐細罐

asahi就收撚皮啦, 你鍾意為左條女就係度鳩下鳩下無人阻你

始終鍾情啤酒，習慣嘅嘢，飲開就變唔到

青春嘅嘢係咁㗎啦哈哈哈

其實係

係 宜家諗返轉頭都覺得自己柒

賣廣告

好少，勉強半打

asahi打手

係你老味